［珍惜生命］東方教路？通渠水彈威力極大竟然可以灼傷12個PTU？

不論真假，我知道呢一樣嘢只係少數示威者搞出黎既。 但係估唔到強水嘅威力畀磚頭更大。
真係好危險， 好驚前線警員受到傷害。

但請各位義士/暴徒唔好學， 咁樣會加重警察嘅管治成本， 依家咁搞法好多軍裝警員好驚你哋胡亂淋強水。 冇裝備嘅警員，遲早見你哋揸住支水都會驚。
當一百萬個人一人揸住一支水..... 仲有邊個普通軍裝警員敢上前線？ 唔該你哋唔好帶水出街俾警察見到，以免嚇親警察。

今日警察嘅佈防係被動嘅， 難保有一日 警察係會用攻擊性 佈防黎呢對付示威者。
但請各位克制， 不要用強水攻擊我們親愛的警察。

我唔知點解東方日報要貼呢篇新聞出嚟， 咁樣簡直係教精咗示威者去做下一步嘅行動。

另外請每位示威者珍惜生命唔好輕易跳樓， 你哋跳咗樓 每位警員只不過係指住你哋單新聞嚟恥笑， 笑你哋黃絲帶中毒上腦， 笑你哋黃絲帶壞腦。 你願意成為警察茶餘飯後嘅笑話嗎？？？

反對修訂《逃犯條例》的示威又演變成衝突，有人號召今早(1日)到舉行升旗儀式的金紫荊廣場示威抗議後，轉到金鐘及灣仔一帶堵塞馬路。消息指，早上8時，夏慤道有示威者投擲懷疑含通渠水的水彈，至少有12名機動部隊警員被水彈擲中後，皮膚灼熱，感到痛楚。

水彈以黑色膠袋包裹，內裏裝有懷疑沾了通渠水的紙巾。消息指，中彈的警員身體部分起水泡及脫皮，需當場急救。

另外，有消息指，早上近9時，龍匯道中信大廈外有示威者向警員擲含有不明煙霧的物體，一位警員吸入煙霧後呼吸困難，皮膚灼痛，在有意識下送往律敦治醫院治理。

用下腦都知唔會啦，裝得到渠水既野仲咁易爆咩，擺明班狗亂噴野噴到自己人la，症狀完全一樣

胡椒水自己噴到自己友

鳩硬Sir係警隊入面唔開心？咁樣搞自己啲手足

改裝版津路水炮好危險 千祈唔好

擺明墨水黎，有得請假涼冷氣唔去咩

鳩硬Sir
Yes Sir
Thank you Sir

沒有一個警員是無辜的，
警察內部充斥住幫林鄭月娥管治香港就係正義， 基本上沒有一個人會反省自己嘅所作所為， 再加上尋日咁多人支持佢哋佢哋只會覺得自己一直以來冇做錯。

即使一百萬人二百萬人再多嘅人上街佢都覺得自己做嘅嘢係冇做錯， 佢哋份人工係林鄭月娥出畀佢唔係你哋普通市民出畀佢。

林鄭月娥又唔係你哋普通市民選舉出嚟， 根本上警察只需要聽 特首嘅命令，唔需要理市民嘅想法 。

樓主係死黑警

如果警隊人人都係鳩硬Sir就好

如果條通渠水班廢人直頭收隊返屋企，毁容呀大佬，以後點樣呃蝦條？

根本做唔到呢個效果，容器有問題，攻擊範圍無咁大

Sor, 㩒錯負皮

「千祈」唔好咁樣做
如果真係有大批警察受到強水襲擊， 必須有人要為此承擔責任。
究竟係邊個部署失當？

林鄭都要要考慮為呢件事負上責任， 係你哋逼到班示威者要掉鏹水，
撤回條例， 平反暴動， 釋放示威者， 成立獨立調查委員會調查警察。
咁簡單嘅四樣訴求一樣都做唔到。
邊有示威者願意袋住先？

Fake news ，膠袋入唔到通渠水，沾廁紙出煙起泡

係！你啱！